點解搞創科 等於要起河套區科學院?

河套區 得北區居民叫近少少 交通不便 起好都冇香港人會去果到返工
科學園唔夠位咩? 點解旁邊又起哂豪宅?
明明就係深圳唔夠位 想起個科學園比深圳用
講到好為香港 咩引入科研機構
講白D 就係用香港人錢用香港地方 起比深圳人用

利益輸送既野 借個名號姐

大家心知肚明

羅犯睇場

你懂的

有時係到諗
全民dse 海洋公園飛係咪佢專登用黎轉移視線
等大家唔關注用錢最多的地方

全世界係度研究果三兩億膠野

呢壇虛疑大白象400億大輸送少好多人理

200億 只夠前期工程

搞乜都先搞地產
係香港先咁戇鳩

擺明送俾人架啦而家
吹咩

其他啲gimmick野掩蓋哂
但明明哩單先大銀碼